買日本股票

是咁的
有30萬 yen 放咗響度
因為yen 定期息率太低，又唔想轉返港紙
反正有ib account, 諗住攞呢啲錢去買日本股票
首選sony 同 Nintendo, 想睇下其他師兄有冇好介紹

Nintendo

EWJ 搞掂